世界盃，捧韓國，死全家

應該支持我地偉大祖國

好波

你D同類係韓國死曬？

中秋節，老衲，煲全家

衲dee捧邊隊？

巴西

2分鐘個個秒回

KPOP狗一齊死埋就好

香港煲狗肉犯法，不了

佢地唔俾狗肉你食？

老納你去韓國實比人劏黎食

韓國fighting

第一次認同
韓狗死全家

7:1

尼日利亞都要死埋，唔該

捧韓國，會窮

啱聽
整個韓狗肉煲